公民黨除左余若薇、吳靄儀、陳淑莊、郭榮鏗之外仲有邊個投得落？

陳淑莊又唔選
計埋兩個前輩5區都係得兩席投得落手

譚文豪

希望加埋dead body擺埋一張名單
我實投佢地

魚若微